唔好再破壞地鐵，我要返工！

今日d暴徒搞到聽日冇地鐵
但星期六少人返工所以影響不大
好在唔係星期一破壞地鐵咋
如果唔係星期二全港返唔到工就死！
唔好最後一日假期破壞地鐵
千祈唔好咁做